面對港女當權橫蠻霸道，香港極需要成龍呢種真男人真漢子壓場

一蚊都唔會比

𡁻完鬆 有乜問題?
即係one nightstand ,又有乜問題？
個個都跟手尾咪on9到核爆？

認真成龍出左名風流
同得佢玩就要自已take risk
就算出左事
一部份責任都係女既身上

佢係賤，但係佢無犯法

今鋪佢又無錯喎,明眼人一睇就知關個錢事啦,講慘既,大撚把單親家庭慘撚過佢,人地咪又係落手落腳,自給自足,屌你老母又唔撚想挨,唔想付出又要用好既,著好既,讀名校既,邊撚到有咁著數既事

男人學習對象

條仆街對自己兄弟都係仆街
根本係一條死仆街

[black]老蔣認同[/black]

你又知係自願玩

成班痴線佬

結鷹

其實反而係要男人養先係父權思想 而唔係調返轉
所以平權撚會好感激你推廣女人唔洗靠男人

玩還玩當個班臭雞玩具點會負責任，認定左個老婆就係困個.